有無人想領養貓仔

算鳩數啦呢d街貓款想有人領養

等於連登毒撚大大聲招女友無人得閒理一樣

好打意 幫你推

係 啲肉太鞋了

七個月就絕育？

會唔會上門家訪

幾得意

好得意 但老母唔俾養

貓樣衰極都得意可愛過毒撚

你係好人，我襯你唔起

7個月個身咁長既

香港人好撚現實㗎
前排貓gp 有人話有英短領養
幾百個留言

平時嗰啲街貓唐貓就個個加油支持

好可愛 係我最鍾意嘅貓品種之一

唐貓就唔可以有人鐘意？
唐貓不知幾聰明

有無多啲圖，有少少興趣

嚇親個樣好撚得意
好想撚佢但好撚窮

有衝動想打劫你

真貓勁鐘意唐貓
純種貓睇下相就算了

我媽有興趣呀，佢屋企有老鼠，想領養，之前有養過，你介意嗎？

你做乜撚野

幾好 齊針又絕左育
搞少好多野

好靚

真，唐貓不知幾可愛

每個月幾百蚊姐
醫藥費咪每個月儲幾百囉。唐貓多數都好少病

好可愛 幫推

推

幫推

今年都執咗隻唐貓女
其實唐貓都好得意

眼大大想點

仲要超級痴人
無時無刻都要痴住我

好想摸佢肚

推推

最鐘意唐貓 第一次同街貓玩就係唐貓

唐貓真係好得意

幫推
貓仔好得意

虎斑貓可愛

好撚Q

肚肚！！好似好香

最撚鍾意唐貓，可愛又精靈
名種貓扁口扁面欠左佢咁

事實係唐貓都幾十人爭住要

唐貓FANS HERE，完全認同